[熱狗十六狼］利物浦 對 曼聯 1

熱刺惡全族

ppst名
沙狗好波

主客

事實証明利post d人一定全部中文唔合格，開個post都fail 3次

再開過

主客錯左

臭利狗係咁
唔好怪我地

正皮

樓主好波

推this

主客錯呀

係wor屌

屌推爆呢個先啦

利狗分清楚莊閑未

留番下季用啦
環保post

歐聯呀

ok

開定下季雙紅會呀

未來係咁架啦

獌狗進到級先講

開左新

大家唔好嘈,比個迷題大家估下輕鬆下
迷面係蛆記晉級

反曼狗就係真利